\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[margin=3em]{geometry}
\usepackage{mdwlist}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xspace}
\usepackage{datetime}

\newdateformat{frenchDate}{\THEDAY~\monthname,~\THEYEAR}

\newcommand{\Csharp}{%
  {\settoheight{\dimen0}{C}C\kern-.05em \resizebox{!}{\dimen0}{\raisebox{\depth}{\#}}}}

\newcommand{\latex}{\LaTeX\xspace}

% Configuration.
\pagestyle{empty}
\setlength{\tabcolsep}{0em}

% indentsection style, used for sections that aren't already in lists
% that need indentation to the level of all text in the document
\newenvironment{indentsection}[1]
{\begin{list}{}
  {\setlength{\leftmargin}{#1}} \item[]
}
{\end{list}}

% opposite of above; bump a section back toward the left margin
\newenvironment{unindentsection}[1]
{\begin{list}{}
  {\setlength{\leftmargin}{-0.5#1}} \item[]
}
{\end{list}}
% format two pieces of text, one left aligned and one right aligned
\newcommand{\headerrow}[2]
{\begin{tabular*}{\linewidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
  #1 &
  #2 \\
\end{tabular*}}


\begin{document}


% Resume header.
\begin{center}
  \Large\textbf{Victor Hachard} \normalsize\emph{(né en 1999)} \\
  \normalsize\href{mailto:victor.hachard@hotmail.fr}{victor.hachard@hotmail.fr}
  $\circ$
  0472 43 39 08 \\
  Rue Childéric 18, 7500 Tournai
  $\circ$
  Permis B \\
  \href[pdfnewwindow=true]{http://www.github.com/VictorHachard}{github.com/VictorHachard}
  $\circ$
  \href[pdfnewwindow=true]{http://www.victorhachard.github.io}{victorhachard.github.io}
  $\circ$
  \href[pdfnewwindow=true]{http://www.victorhachard.fr}{victorhachard.fr}
\end{center}


% Skills section.
\vspace{-0.2em}
\begin{indentsection}{\parindent}
\begin{description*}
  \item[Langues :]
  Français \emph{(langue maternelle)}, %anglais informatique \emph{(lu, parlé, écrit)},
  Anglais \emph{(bonnes connaissances)}.
  \item[Langages :] Java, Python, PHP, SQL, C, \Csharp, HTML,
  CSS, JavaScript/jQuery, TypeScript, Shell, Bash.
  \item[Technologies :] Spring Boot, Angular, NSIS.
  \item[Systèmes :] Windows, Windows Server, Linux.
\end{description*}
\end{indentsection}


% Education section.
\subsection*{Formations}
\begin{itemize}
  \parskip=0.1em
  \item
  \headerrow
    {\textbf{Bachelier -- Informatique et Systèmes} orientation Réseaux et Télécommunications}
    {\emph{2018 -- 2021}}
  \headerrow
    {Haute École en Hainaut, Mons}
    {}
  \begin{itemize*}
    \setlength\itemsep{0.5em}
    \item[]
    Cursus : réseaux et télécommunications, développement web/android, conception
    orientée objet, algorithmique, bases de données relationnelles, conception d'applications.
    \item[]
    Stage de 13 semaines dans l'entreprise Technord où j'ai réalisé un installateur avec NSIS pour simplifier et accélérer l'installation de logiciels et une application web avec Angular expérimental dans le but de vérifier la viabilité d'un nouveau produit.
  \end{itemize*}
  \item
  \headerrow
    {\textbf{Master -- Sciences informatiques}}
    {\emph{2017 -- 2018}}
  \headerrow
    {Umons, Mons}
    {}
  \begin{itemize*}
    \item[]
    Cursus : fonctionnement des ordinateurs, programmation et algorithmique, physique,
    mathématiques.
   \item[]
   Durant ce cursus j'ai appris énormément en programmation, ce qui a confirmé ma passion donc mes études.
  \end{itemize*}
  \item
  \headerrow
    {\textbf{Technique de qualification -- Arts visuels et Photographie}}
    {\emph{2015 -- 2017}}
  \headerrow
    {Institut Saint-Luc, Tournai}
    {}
  \begin{itemize*}
    \item[]
    CESS, Certificat de technicien en photographie, Certificat de gestion de
    base.
    \item[]
    Durant ce cursus je suis devenu plus minutieux et plus rigoureux, c'est l'attention au détail qui fait la photo magnifique.
    \item[]
    \rule{0pt}{2ex}\footnotesize Mes photos @ \href[pdfnewwindow=true]{http://www.victorhachard.fr}
    {victorhachard.fr}
  \end{itemize*}
\end{itemize}

% Experience section.
\subsection*{Expériences}
\begin{itemize}
  \parskip=0.1em

  \item
  \headerrow
    {\textbf{Job étudiant} -- rayon boucherie}
    {\emph{2019 -- 2020}}
  \headerrow
    {{Carrefour EU, Froyennes}}
    {\emph{}}
  \begin{itemize*}
    \item[]
    Durant cette expérience j'ai pu m'améliorer en communication avec les contacts clients ainsi que me familiariser
    avec le monde du travail en grande entreprise.
  \end{itemize*}
  \item
  \headerrow
    {\textbf{Stagiaire éclairagiste}}
    {\emph{2012 -- 2015}}
  \headerrow
    {{Jet Sound, H\&D Technologie, Opéra Bastille, Belgique et France}}
    {\emph{}}
  \begin{itemize*}
    \item[]
    Ces stages étaient superbes : j'étais un enfant réalisant ses rêves. Le meilleur moment pour moi était d'être à la console
    d'éclairage d'un spectacle.
  \end{itemize*}
\end{itemize}


% Projects section.
\subsection*{Projets}
\begin{itemize}
  \parskip=0.1em
\iffalse
    \item
    \headerrow
      {\textbf{ \href[pdfnewwindow=true]{http://www.github.com/VictorHachard/user-application}
        {User web application}}}
      {\emph{2021}}
    \headerrow
      {\emph{Travail personnel en cours}}
      {\emph{}}
      \begin{itemize*}
        \item[]
        Application web - API REST.
        Apprentisage :  Java avancée, Spring Boot, Swagger, Angular (TypeScript).
      \end{itemize*}
\fi
    \item
    \headerrow
      {\textbf{\href[pdfnewwindow=true]{https://victorhachard.github.io/projects/naturopath-web-application}
        {Naturopath}} -- Travail scolaire réalisé (TFE -- Bachelier)}
      {\emph{2021}}
      \begin{itemize*}
        \item[]
        Création d'une application web - API REST : Naturopath qui est un Wikipédia like. Les utilisateurs peuvent consulter, ajouter et éditer des pages. Les administrateurs valident le contenu des pages.
        Apprentisage : Java avancé, Spring Boot, Swagger, Angular (TypeScript).
      \end{itemize*}
  \item
    \headerrow
        {\textbf{\href[pdfnewwindow=true]{https://victorhachard.github.io/projects/ypc}
      {YouTube Playlist Checker}} -- Travail personnel en cours}
        {\emph{2018 -- 2020}}
    \begin{itemize*}
      \item[]
      Création d'une application web : \href{http://www.ypc.yt}{ypc.yt} permet d'archiver
      des vidéos YouTube. Apprentisage : PHP, SQL, structuration d'une base de données,
      création d'une application web/API depuis zéro, utilisation de L'API YouTube.
    \end{itemize*}
    \item
    \headerrow
      {\textbf{\href[pdfnewwindow=true]{https://victorhachard.github.io/projects/game-engine}
        {Game Engine}} -- Travail personnel en cours Soon\texttrademark}
      {\emph{2018}}
      \begin{itemize*}
        \item[]
        Création d'un moteur de jeu simple. Apprentisage : Java/JavaFX avancé,
        organisation/architecture d'un projet.
      \end{itemize*}
    \item
    \headerrow
      {\textbf{ \href[pdfnewwindow=true]{https://victorhachard.github.io/projects/boby-is-you}
        {Boby Is You}} -- Travail scolaire réalisé}
      {\emph{2017}}
      \begin{itemize*}
        \item[]
        Remake du jeu Baba Is You de Hempuli.
        Apprentisage : Java, JavaFX, gestion de fichiers, Apache Ant.
      \end{itemize*}
  \end{itemize}


% Interests/About section.
\begin{indentsection}{\parindent}
\begin{description*}
\item[Centres d'intérêt :]
  électricité, enseigner, photographie, jeux vidéo (factory building) et vélo.
\end{description*}
\end{indentsection}


% Metalink.
\begin{center}
\footnotesize \latex source code @
\href{http://www.github.com/VictorHachard/resume}
{github.com/VictorHachard/resume} - fork @
\href{http://www.github.com/nixpulvis}
{github.com/nixpulvis} \\
% dernière mise à jour \frenchDate\today
\end{center}
\end{document}
