\begin{itemize}
  \parskip=0.1em
\iffalse
    \item
    \headerrow
      {\textbf{ \href[pdfnewwindow=true]{http://www.github.com/VictorHachard/user-application}
        {User web application}}}
      {\emph{2021}}
    \headerrow
      {\emph{Travail personnel en cours}}
      {\emph{}}
      \begin{itemize*}
        \item[]
        Application web - API REST.
        Apprentisage :  Java avancée, Spring Boot, Swagger, Angular (TypeScript).
      \end{itemize*}
\fi
    \item
    \headerrow
      {\textbf{\href[pdfnewwindow=true]{https://victorhachard.github.io/projects/naturopath-web-application}
        {Naturopath}} -- Travail scolaire réalisé (TFE -- Bachelier)}
      {\emph{2021}}
      \begin{itemize*}
        \item[]
        Création d'une application web - API REST : Naturopath qui est un Wikipédia like. Les utilisateurs peuvent consulter, ajouter et éditer des pages. Les administrateurs valident le contenu des pages.
        Apprentisage : Java avancé, Spring Boot, Swagger, Angular (TypeScript).
      \end{itemize*}
  \item
    \headerrow
        {\textbf{\href[pdfnewwindow=true]{https://victorhachard.github.io/projects/ypc}
      {YouTube Playlist Checker}} -- Travail personnel en cours}
        {\emph{2018 -- 2020}}
    \begin{itemize*}
      \item[]
      Création d'une application web : \href{http://www.ypc.yt}{ypc.yt} permet d'archiver
      des vidéos YouTube. Apprentisage : PHP, SQL, structuration d'une base de données,
      création d'une application web/API depuis zéro, utilisation de L'API YouTube.
    \end{itemize*}
    \item
    \headerrow
      {\textbf{\href[pdfnewwindow=true]{https://victorhachard.github.io/projects/game-engine}
        {Game Engine}} -- Travail personnel en cours Soon\texttrademark}
      {\emph{2018}}
      \begin{itemize*}
        \item[]
        Création d'un moteur de jeu simple. Apprentisage : Java/JavaFX avancé,
        organisation/architecture d'un projet.
      \end{itemize*}
    \item
    \headerrow
      {\textbf{ \href[pdfnewwindow=true]{https://victorhachard.github.io/projects/boby-is-you}
        {Boby Is You}} -- Travail scolaire réalisé}
      {\emph{2017}}
      \begin{itemize*}
        \item[]
        Remake du jeu Baba Is You de Hempuli.
        Apprentisage : Java, JavaFX, gestion de fichiers, Apache Ant.
      \end{itemize*}
  \end{itemize}
